連續兩份工只做幾個月

如果離開了一份做左幾年的工作之後連續兩份工只有做幾個月，僱主會唔會覺得我好jumpy?

利申：從事文職工作

無人叫你報
直接當無做過咪算

銀行工，會查到，不可不提

咪撚做銀行工

查到係佢嘅事
佢問到咪話做得2-3個月唔認為值得你晒時間睇,所以無寫出嚟晒你時間

我老細話佢之前響大貓做左一個月走都無報，無人知喎。

巴打，要過人，先過到自己

第一份做咗五個月的係因為入邊完全冇野做浪費時間的，所以搵到工先至走

第2分而家做咗第三個月，公司嘅同事一直都不太幫忙，而且入面啲流程好混亂